[A/I/PC] グラブル Granblue [51] 倍額活動完滿結束

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

6月合作Persona5

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

今朝搭車見人用M字額其實都幾型

做咩望我

其實係ok

不過要拉落黎先見到電量真係好7

你用緊M字額？ 玩GBF係咪極速

希望新SE真係M字額
方細機M字應該好型

琴晚先發現淨係終左3把風銃 今日終多兩把古戰5銃1琴

直接3銃3琴

打唔出

係幾快

btw唔怪得你話風伯乳夠用

咪同我果部一樣 普攻f5都直前

屌一個鐘都300粒[sossad]

聽師兄講而家限單開仲快撚過用電腦

不嬲都快過電腦 我果部垃圾仲會lag cls

尋日打到千1粒停左轉打布

真 職武用好多

為左玩GBF拎一皮換電話 真騎空士

佢開4象我都唔夠金粒換ffg 好on9

係
希望manic跌畀我

N30連AUTO成日拎唔足RK經

直接跌十幾碌金俾我

好

下井好似要直接井埋IO黎終

齊齊等M額SE

八爺係張圖入面型仔左咁多

gbf改變性向

放棄左幾日豬bf
又要追返進度了

有9妹打神盾完全唔同體驗

點跟

我都想整9妹

仲諗咩

明明求左婚有+弱體成功率都係瘋狂miss

應該要等馬嬲終埋一齊用

會miss架咩

收到風泳衣會出隻好勁既光角

我都想整9妹打神盾

收到風某apps台毒瘤有妄想症

打左一粒鐘風伯又冇左0.1gb

我係一翔

整完8爺就整飛機杯

我係二才

好勁ge光角=其他屬ge後備級數

成日MISS

kain級

仲要拎杖

夢裡什麼都有

佢唔中意你

7月15宣佈取消ubra光暗cut 我全面屌打仆街風土水

仲差20粒粒g

二才real淫

係 晚晚追撚含

係 追我果條

kai = 倉管

出落光=永久正選

點解要搵個咁靚ge鬼妹賣西裝
搞到我試得勁唔聚才

又食女

又食鬼妹

窮矮挫比人西面
拎完講句88就走左

88號房

扶他又燈

方陣又冇野搞
神石又抽唔到
又冇金整十天
半減有咩搞

刷定5000光龍撚

未有關

獵金

無課獵唔到

見到個136RK開6連UHL 忍唔住笑左出聲

冇又點追

又笑我

農緊土刀土斧

用隊光去躺咋嘛

搶唔贏
用榮換到執

光方俾人踢

死左佢

原來mvp粒子得6%

搶夠未

on9我場場第3

轉生到碧藍幻想做古蘭

帶著智能電話

我寧願轉生重課姬塔

你等俾牛族輪姦啦

正
爽爆

ho lun gay

古蘭都可以畀牛族輪姦啦

我俾九妹強姦

我俾女牛族輪姦

漢女waiting you

姐姐留俾我

aliza我可以

用隻角鑽你c眼

用腳踢你春袋

錫我春袋

棄驚鳥

廿蚊收你個ac

廿一

想跟

我比夠一個m記餐啦

我比德國垃圾堡餐
大多個BBQ粉

做爛屎

我其中一包粉12號到期啦

我法國好多人都搞掂晒3風琴 但我一把都無

我跌黎跌去都係刀槍 槍4 刀3 琴0

執左驚

0 0 0

主力整土算 有得屈血

總受企

風方得果萬2 3血 都on99

我2琴

0突

我換番黎

換左3把

萬3 4但長期有盾又20cut 又昏睡rape

好冇安全感

有九妹有馬嬲有花奶都無安全感

MO

一冼手比人炸特動就收皮

好少人素受特動唔使收皮

我唔洗

你光至尊

兩刀土都唔收啦

咁咪同我差唔多血 冼手無cut硬食點唔收皮

最多咪殘血

2萬血左右應該唔會全隊一齊收皮

=收皮

但係萬2 3血係直接死全家

後排花奶救G G救1 = 3

好似係

我見人淨係帶79花奶

花奶又冇備用身體

我備用佢個身體

仲未R到200土碎番黎解把刀打U

都係繼續光 其他拎黎打下飛機算 太正

跟唔到

拆下d垃圾 去西story fing兩fing都有粒召

轉世可唔可以取消隻河馬 好撚煩

依家又有奶又有力 已經變成5妹既形狀

無抽過土屬200碎 係晒火度

你自己用劍聖黑貞食撚哂 有埋露娜露單隻都秒到

無牙

想知未終既七仔會唔會落隊

轉世好似有把武都可以解放

終左都要煩劍光
何況未終

幾時先出隻打手俾風

無腐女先生

走啦梨

用丁1+3技200萬

如果唔落柒仔 落咩比較妹
依家咁擺緊風貞 粟米 九妹

d風撚永遠都係咁厚顏無恥

有一年前火牛水平都好啊

轉黎轉去都唔知把u杖應該插乜鳩鎖匙好

你自己搵隻叫勁既出黎
而家係得合格水平

咪咁，你仲想有咩

7姬

佢劍光學新出果D火藥桶不可消再講

Roger

仲要10T有8T睇佢用2秒儲氣

光最勁果隻佐倉去其他屬都係on9仔

光呢D獨立計分
另外5屬一齊比較

條經唔識郁

升埋180無啦啦會多100萬

你日日升完歸0

打u升rk 1場2萬經 200場就升

係 我RE:0

想升到190就算

我185拎埋個1千血就算

雷公系鴨系公廁

體諒下2字頭既ok?

5ok

唔ok

gbf圈子冇愛
棄驚

10蚊收你AC

馬嬲幾時肯終
我就黎忍唔到換羊

上次夏日活動係咪8月 唔記得jer

我換翔

我淨係記得有條鋼派

什麼 你沒有？

夏日肥esther 夏日free esther~

馬娘+夏日鋼+金月又可以凸武

就黎忍唔住換M字額

紅色的iphone

點解M額唔出紅

我要凸io

我非洲之星

如果有MINI5可能買IPAD算

都係9月ge事

係 一次過等晒

唔好買而家X =.=
一黎9月應該會出曬3個size ge X
另外泡菜技術分析師講左今年iphone定價比以往進取

無諗住而家買

或者凸維拉 應該都差唔多

本身差唔多 而家應該skip佢

屌你老母

神威中

4吋moon方機M字額

幾時得閒出黎我比部機你先==

擺明唔想俾雙攻刃
你等括目啦

呢排都唔得 有D忙

我估係新野 可能係果d乜柒奧秘果d

カインレベルが来るかは未知数としても
とりあえずこれからの流れとして4属性にゴブロウリエル互換が実装されるのは確定ってのが怖いわな
光闇は知らんが

光闇は知らんが

無人想要果D塞晒俾光

如果佢再出依d級數應該唔會再課 今次依兩隻on9野已經做壞左個頭

應該差唔多換p 愈黎愈on9

當年裁縫都炎上

唔洗擔心，中原麻衣肯定出

是但 靠個盤都夠屌打d柒頭

淨係屌打到我呢D柒頭

一定辣殺

CD10既復活

今次只有賺錢冇炎上就知爸爸幾高章啦

復活角點辣殺

多謝扶他

係，水屬boss冇人打
土亂黎都得

CD7既復活

2.0有獨立debuff
召石又有復活
應該純勢接埋軍師個位

光はルシフェルが復活を遂げる時まで待て。6周年ぐらい

能登要20
俾下面

平胸都係咁
中原3->7 好合理

出護士服cosplay加百我課爆佢

加百列係初動3cd 13cd
3turn無敵+30%奧義

不過抽唔到

做壞哂 垃圾

等睇io終解

其實話就話做壞 但而家黎講無都係咁玩

緣份到了 10萬貢 都有藍箱出貨

有平胸同冇平胸既土差勁遠

咁濕婆7CD一次3眼

應該24T

唉你番去肝撚埋d十天先上黎9up得唔得

7cd od斬再加六連斬

雙子7CD一次降攻防

sor 我番落去

真係唔明kmr係咪食撚左屎

梳

聽講拆150lv拉卡冇銃就可以有渾然的拉卡冇靈魂
可以終隻角色

終完可唔可以 拆埋隻角色？

可以拆埋你部電話

DSE (on9) 消去不可

做乜公司D日本野唔更新

你公司就執

吾系甘牙

原來得GBF D野冇更 笑4

等你上位 搞個扶他維新

搵gbf佢彈埋馬娘bd咁識play

賺咁多都執咁我死得

可能轉型淨係比你做情趣用品

入貨果個日日望住你

淨係比我做愛得唔得

ペルソナダンシング オールスター・トリプルパック (初回限定版) (日本版)

呃錢game 垃圾sega

笑4 分兩隻做乜柒 仲要咁貴

超次次元ゲイム ネプテューヌRe;Birth1+ (初回限定版) (日本版)
好似幾正 d女好仁

有終9 你真係10蚊收?

鳩game
要人設玩galgame好過

原來隻fate無雙又出新版

自從今日完全冇hardware消息之後已經唔鬼理堆'有消息人士透露''猜測'

能g 我都唔玩

10萬貢會出藍箱咩

會 好少

泡菜果個次次都中
可信程度僅此強國工廠圖

冇野好買

買左盒fate初限唔知炒唔炒得起

家下打土120
比唔比用舞者既場我都搶唔到前排,冇眼睇
好on9,都唔知係咪外掛黎,一堆撚屌分數係咁跳

SH

出咩價都有人買,驚咩

定價進取ge話我想換 吹in部8+

又換 我買多幾個蛋糕食好過

airbnb收了皮 以後唔知點去東京

叫多幾次ptgf好過

訓街

望住公c個垃圾網都冇野想買

而家一部iphone一次全餐都未必叫到

夠搵cosplay g影十鳩幾次相

叫唔到grace 佢5皮野拍一條片

住酒店
而家日本酒店平咗好多
唔介意咪瞓膠囊
平過airbnb

乜私影唔係唔洗錢幫條女影咩

其他地方還好
東京d商務旅館好撚on9

買保險條友寫我高130cm係咩事

高過我 fuck

話你虛報身高
之後唔比你claim

我住過幾間都ok
清住咗邊間中伏咁慘

仲有個CODE送埋p4d 即係3隻 再加埋ost
利申買左

9蚊

之前7萬貢出左個琴

開咁既貨仲敢自稱蛋拿什麼

係我度無價係你度9毫

我諗你唔明咩叫做愛

係 得你呢d 4mk先明咩叫做愛

唔係話中伏
不過比一樣價錢 又細d d床又冇咁好訓又冇早餐

我mk就唔會咁既rank啦

去搵間咸濕net咖

瞓得唔好真係好撚慘

未225都係mk

how much

Why唔搵我買

Ok

bnb 搵到d好host真係幾好住
但係而家東京咁撚嚴 癡線

出會系咖啡

B&S直接樓下SF locker唔使面交

借我玩兒

5G

rich

等柴清玩完先 5G幾時

日本政府想收bnb皮好耐
因為好多bnb都係黑社會經營
加上酒店班人又瘋狂畀壓力政府

呢排都係beat saber斬P5 D歌
有玩家自製真係好爽

哭左
睇黎以後要住酒店叫外賣了

扶子 黎探我

得罪講句VR唔玩喊game有春用

冇回鄉證

狗屎

我住個頭
正

我唔玩呢D野

しまむら

點解安島全部漢字都注哂音咁正

京紫睇到我人都顛

？

買咗45漫畫
幾時出埋6

安達好撚毒

同我差唔多

玩真人

我著起女僕裝照鏡丁自己

齋講睇既話 注唔注音有咩分別

我個 ？

見人機械屎 & 7 & 2隻sr侍 無風船風爐無crit
2個技1580萬打肉

防都唔洗破?

我冇呀 屌

冇個隻牙伯

睇錯,冇個隻細蚊仔

無終柒 無限武

冇狗男女

唯有撳多幾野

有都打唔到佢啲輸出

有狗男女冇精

有D唔知點解有埋讀音我就知

我黑人問號

有合理理由懷疑KY 6限武都打唔到

點解七姬可以咁正

俾6限武我我打俾你睇

屌 great bb著一字膊玩洗衣機

點解可以咁仁
但後面位師兄無理過佢

重點係呢個角度睇平過ipad

我係聽得多你係睇得多 唔同

聽得多 好崇拜

法官大人

俾扶他串

我聽埋D中二文法

我近排鍾意平胸

冇時間追post
有咩miss左

扶他尋晚表白成功 第6次脫單

仇閃抱枕送個把仇閃係0突定3突的?

0呀 所以滯銷

我報警

不了

dim gun

射左

成日都紅箱 點跟

4限乜9屬都紅箱

幾時出埋3合1方陣1.0

一甩碎都無 做乜鳩

照鏡

清埋D FQ好似都有10抽

成日針對我九妹都唔會鐘意你

打幾多古代布好

1000

要打十個鐘 不了

TVB啲女主播全部都係無思想o既讀稿機器，做麻目o既肉便器一流。

生活逼人

打左一晚一場hell都無 取消左？

好似好少hell 我打到畢業都係得唔知3 4場

90抽了

3 4 場40碎即係場場跌武

我以為你話活動

扶狗四場畢業銀衣袋

屌你老母死歐洲狗

係 我講希羅半額活動

on9我打左兩日一把都冇碌

畜牲！！！！呀！！！！！

仲差6粒鞋drink

屌,頭先上網搵搵吓,先發現原來玩琴嘅職唔用琴,啲技能效果差好遠
但我換走把四天刃就冇主手

咁咪用第2個職

個個屬都有琴

阿沙仙咁撚勁架咩

勁

下個月就出ass II

你比我用黑貓我都可以打到尾

我見d人話銃佐好勁 但係我又唔知點用

solo?

MVP

招3技個個都講到好屈
但未試過開

咁收皮啦

我早兩日好似都撞到個ASS扮cbra 見隻野長期有個debuff唔知咩黎

乜水

光丁

你係咪睇錯人地落左另類條件反骨咋
好似光乜夕,土間諜等等

冇咁多BUFF就等佢慢慢cool down放3技,短期戰落唔到佢

你玩普刃就唔洗理佢啦

5g 唔記得禁黎睇

咁你而家開場solo望下

有時會比d 25佐方陣9追到差唔多

我solo細巴

隻平胸咪即係多個g塔 叫佢拎走隻平胸先講野

因為光丁3技真係好勁
比時間佢暖到機既話

抽完都冇認真研究過有咩用

我都冇

5ターンの間、光属性キャラ全体を特殊強化(攻防100%UP/攻撃は攻刃枠加算)

共享方陣榮耀

仲有見人用維拉又唔知係咩玩法 明明冇乜連d技又唔係勁

skin

方陣狗維奶起碼有三連
仲可以播DEBUFF同keep渾身(六道劍)

我見人宙都係用維奶

貪佢被動爆擊? 必爆

2jer都必爆

我都必爆

要刷下光龍撚

唯一解 生命值硬接殞石

好m

要升rk 係咁搵野刷

咁撚大雨

仆街今日仲未跟un

雨宮柚子

TVB尋日東張閪望講完大旱
個天睇唔過眼

屌好大雨
返工仲要周圍走

打多200古袋布 就開工搞依袋了

古代布同天使都係auto過冇咩問題

古代布要禁skip

熄撚左佢咪得 on9

laugh die me

要禁ok

我想skip撚埋個ok同埋希望佢加番個retry

bookmark佢啦

Apple真係好撚廢
Siri出左咁撚耐仲未識得幫我刷gbf

Book左啦 一樣要揀ep4 煩過西

是但 依個都唔係成日刷

網頁bookmark照計有效喎

冇乜開過Siri
到而家都唔知佢可以做乜

當有女,傾計用,好似係

佢聽唔明我D日文 傾唔到

佢成日問我個孫煮什麼

成日問佢點先可以屌女
佢唔撚理我

你有

佢成日滑咖哩媽腥

有時會叫我滑咖哩MASTER

6月時間表出左未

=.=

我番工用電話先刷垃圾

-v-

冇data

我唔係好知你係度講咩

主手唔用四天?

試下井限武

仆街廁所冇水倒水果陣唔小心倒埋過隔離 即刻跑番埋位

要求唔高 幾時出3合1方陣同埋2合1石multi
日日清好煩

要求唔高 比data我

得番2gb用到15號

係咪轉PLAN 我都想轉

轉啦 但係想轉埋名 唔知點搞 好撚煩

諗緊刀換走把杖 高少少攻同而家一樣血好
定係刀換走把劍keep一把杖 同而家一樣攻但2萬幾血好

帶埋老母去

打多把刀

11月先完約

聽晚試一場走杖同之前一樣血點先
如果唔覺有大分別就拎把刀走劍多幾千血

土寶可唔可以快D終解

光寶都未終你憑咩

一齊終

ok

奧義效果全體化+撈埋一齊 光寶多防UP 土寶多幻影
加四技

唔得 光寶本身d技好撚辣殺

四技一鍵加一百萬賭埸弊

乖 番去終埋3 8先上黎

蘿蔔米加個敵對心up就正 ubra拎佢極速打幾t之後食埋fing尾

又打

冇打 冇data唔敢打

唔知點解d data用得快左好多咁 明明以前係咁auto希羅都唔會爆 依家打幾次ubra就100mb

嘩好撚大雨 點買飯食

打multi係快D

濕撚哂

見到個UBN主弱石無行動理解不能

公司樓下水浸 訓左冇睇 依家咩雨

墓雨

N是旦啦

n我都行動理解不能

SAM

唔識打
入場就auto

真 我都唔知d特動幾時出

企又升 升夠未

小薯鳩UP都唔比

力水好似都係咁上下差唔多

未升

咪差果幾% 你換依D都唔會有質變

換走第一兩把果陣好大分別

咁可能要多3千血

幾時先185

有排

等佢半減共鬥我就衝埋上去

仲爭10場U就做晒今日基本日課可以希羅

差少少jer 打埋依兩個禮拜d塔羅都183啦

應該p5果陣有埋共半減

183 club

打完未 好撚慢

銀伊袋 1/40

即係 1/80

一兩日都搞掂啦 講到苦行咁

我要打4個半減

出完糧好似冇出過咁

富他本金太大

太太

唔夠金 頂多1/40

派又派左一條 仲要打過咁撚多次4象你都仲可以唔夠金

今日仲未U過 周身唔聚財

終於打撚完

我都唔夠

我地講心唔講金

ぶっ壊れろう

そんなもんじゃないだろう？

いっくそー！

真老牛聲

好難聽

好大波

尋日打左一晚白果但今日腳頭唔錯 第一場就11/40

等睇49/40

番到去都跟番車un先

都打到最後一場係1定10有乜分別 傻JER

點解唔係公司跟

data

強烈建議希羅有白紙

熄左real time跟一車先100mb

幾個鐘就34/40

整完9仲有900張

我得番296 點解你有雪級

要熄邊d

熄real time通知
即係你幾位幾分 人地出咩技果D垃圾

今日刷左6個鐘GBF其中大部份係UBN30連, 而家用左111mb only

利申 輕量版

try1車 最多射日波

唔開奧會唔會用少d

應該差唔多

我技都唔撚開直接用隊光黑貓入去auto

到底點玩先可以玩到唔夠白紙

跟住俾人發現場場車尾就俾人踢

連車都咁惡

我都唔知 早幾個月刷樹G同冰拳果陣明明好撚多

3分鐘一場幾正

嘩 23了

得4千幾經 應該真係28 29

.. 開番奧啦 我都有萬幾

死歐洲畜生扶他

開左

event農10億

下筆如有神

event farm 10e

請問打咩關最多supreme merit?

原來u刀永續劍氣

去打丁同各類疤

馬涼dvd每人限訂一隻

superme

想買馬超DVD

咁on9

逼人食運費 等我公司做起就屌打垃圾呀馬信

打到佢執柒

咁我4隻一齊訂算 屌佢隻隻都食我4 50蚊咪賺撚到發達

俾錢啦傻鳩

屌跟緊un無啦啦叫我做野 係咪傻撚左

返工玩gbf你先係傻撚左喎

番工唔打機唔通做野

請你番黎唔打機
唔通要你做野牙?

頭先答左 打丁/各種疤類
丁=GRAND ZERO唔知乜7

咪係 傻撚左

fate grand order

返工梗係用黎上黎睇你地9up

但你唔止睇

駁5刀

係咪衰 整錯左喇 話左唔好阻住我打機架啦

就升rk 好性奮

想拎霸証換白紙

升夠未

你自己日日升就得 小薯兩三個禮拜一rk就唔得

on9你一個禮拜5rk

終於跟完

條rank bar唔識升

你225點會識升

好似好快

係咪用好少data

好似都1/200MB

好似2分鐘1場

我再刷左兩個鐘希羅都係150

予選刷多5箱即終唔知趕唔趕得切出100hell之前100到

肚餓了

屌同扶戇up完 係咁比人叫做野

大大聲屌柒佢 叫佢擺係度 得閒就做

一路做一路屌

諗起古戰每日完左就要踢幾個鐘罐 想嘔

踢夠未

召up

20月

我聽日1抽神盾

未 想辭職踢

爭一滴就升

你沒有？

我都一抽平胸

用到得番3000奸商水滴 人生已完

我得500

jaga

尋日係態貓睇左本wasabi出既彩本 幾好睇

我6千水滴

原來安達係あだち 我仲以為係あんだち

KY睇未 頭幾版就係二jer

典讀牙

安答

企安塔

唔識睇態腦

企鵝老鐵

好安塔

好撚毒 兜路去撞人放學

2018年仲有人唔識睇態貓

一才安答

我未成年

沒毛病

又一歲又一碎新曆舊曆到底幾碎

成條月經bar黑色好撚礙眼

唔該啊叔叔

決定下次又玩49箱搞埋2姐

竟然識

成日唱

我第一隻就跟性慾整2姐

果陣日日玩住D2 炸機無限loop呢隻

跟住就fufu之後6之後14

性慾5妹

識貨

頑皮既十年廿年咁就過左

嘩 29既時候直跌第3把 輕鬆40

行運超人

六月企鵝安答出運

月中快井

係時候井兩井

月中會唔會有泳裝

應該有七姬泳裝

我丁左一年既2姐泳裝終於實裝

應該會加埋1 5 9 滿足各人既口味

得2，3，7

冇頑皮過

年紀小不等於我是錯

原來活動vh會跌粒子

UBAR都有

想要泳炒飯

根本無

新手就黎可以出去打下ubra

大把場

低RK土俾人老歧

大把自發放置

我入自發放置放置

sam

関西弁咁得意

ええやろ

唔知刷咩好

なんやで

新手終於滿突6把風銃

3把/5把夠

我打埋D塔蘿就番去刷猩猩

好咩

我睇D教學網,有D係將部分銃換做2.0琴,係咪砌完銃就開始換

打到先講

新手而家每日打哂方陣之後,都係打freequest,天使關哩d刷素材,仲有咩應該做

十天 C4 hl島主打+同開場料 2.0 ubran 銀天

哩幾日打咗10粒銀天,仲差4屬天司就可以終突隻巴哈

大把野做啦

仲有ex2紫巴天c討滅

依代又刷完 唔知刷咩好

換既話都係得風琴土斧/刀抵換
睇你想玩咩

風我見一係3銃3琴 一係5銃1琴

多野做到唔知做乜好

暫時打算將主手換做四天刃,然後將隻拳換做琴,下次古戰場之前我仲有咩可以做到

自膠 未到101做唔到終突

有jk點解要用四天刃

突佢要用3黑鋼 投資好似好大

想法太多 data太少

oic

我得三粒，唔敢輕舉莽動

me機太慢

你太快

有d懷疑團長係外掛 打街場成撚日都見到佢

你都係外掛啦咁

5g 岩岩係自己list入左幾次軍神場場都有佢

突佢要用3黑鋼 投資好似好大[/quote]oic[/quote]
定還是用黑鋼突佢,我內心仲掙扎緊

定還是用黑鋼突佢,我內心仲掙扎緊[/quote]

方陣用都好勁 自己諗

其實仲想整ニオ,哩個係咪都可以成為一個支持我突JK短嘅理據

唔係 最主要係你之後想精進咩

正義女神g玩到停唔到手

好,咁我凸佢老味先

玩風咁傻豬

又一個風痴線佬

而家得土屬咋喎

屌你老母維乜撚野護 岩岩先收工諗住玩

喂你冷靜d先啦 玩到百五六rk知自己想點先

全晚就係坐係鋪頭到打半減
打到我懷疑人生

Gbf=人生

人生好唔暢順
要乜無乜

Hard mode

仲未搵到工返

想問轉mode個掣係邊
新嚟第一個月就hard mode
好難玩落去

屌
無得肝
咁我返工做咩好

Chrome網頁版左下角有個制人仔logo
禁入去有個位充值

比kmr bam撚左要6點先解封

真係打gbf俾人炒左？

抵撚4外掛9
係我report你既

已經做咗
復刻泳丁就井

算係

認真丁而家真係mo mud 7 use
俾盡你古戰場刷下肉打下90 唔值9皮野

我都想好似扶CEO咁日日返工打U仲袋幾十萬月薪

佢仲要7位數花紅

跟扶總搵食囉 佢果度任打gbf有野要做仲可以屌番轉頭

岩岩開始第一個月
得火同暗叫做有幾隻腳用得
唔井吓佢真係玩唔到落去
啲朋友就推薦我井隻泳丁返嚟

你朋友玩鳩你

仲用緊丁FARM野

QUOTE鳩錯

咁有乜好井
求指教

純粹覺得有更好選擇咁 無咩特別意思 大家隨意用下體決定

我玩左兩年都冇用過丁

利申絲打

唔做人了

平胸

小小痕已經超咗隻六限bba返嚟
未有下一個目標

聽講玩得耐gbf唔止會鐘意男人 仲會鐘意武器

新超定井

那個男人的笑容

新超啫
不過下次應該就係井

玩耐左知自己要乜先井

呢期平胸啊 新土男人啊都算係大熱門

On9我第一個禮拜就抽左井

做天人

聽講你地鍾意無機物

你rich點根

係 卡劍ak孕片牛刀火拳仇閃依癲岩盤jk李霞我全都要

想精進都要睇自己有乜召

新嚟第一個月
乜方向都無

點解咁多課長隻驚都要執粒

老實講咩都無就咩都想要 頭兩井當學費啦
之後有番咁上下板凳深度先有得諗自己到底想玩乜 到時先3456井

佢再唔下放金條黑鋼真係好難玩落去

想要基扑

自問未課到捨得自己食自己
望住手上面成堆0突限真係無心機

一井我要儲兩年

想扑

金條已經下放左好多

神石得濕婆
貴族得哈帝斯

但未放到可以拎黎突武

諗緊點整多樣野啊佢
奧利哈鋼

食一粒突4格

用黎整十二星座

整天干36支

再整多個傳說金屬整108天罡地煞

好M

諗緊整埋牙七之後整一四定六好

再嘈KMR開多5格副副召位
每格隻召要整半年

屌岩岩諗住整9妹個時先發現又無石又無ffg
等4象先整同終算

開左六屬友召2號先

冇14隻神冇fd子

屙屎冇得打gbf既日子

屌今日極光

G錯了以後唔用

其實平胸係邊隻

土140

呢隻真係要井 儲緊

搵啲歐洲撚屌幫你一抽中啦

今日目標都係跟一車UN就算

今朝起身到宜家 仲未出過hell

打多D咪出

我法國最近玩少左好多GBF
係咪開始退燒

但你玩少左都仲多過我

等方陣2.0HL
農到你仆街

疏我連方陣2.0都懶懶地

我都玩少左

藍箱出武真係極度反智

congrat la ching

我最近玩多左 課少左

老企做左好男人之後課少左好多

垃圾mk

我都好耐冇課金 又唔出皮

唔夠錢使 樣樣野都係錢

我尋晚玩少左

我唔洗買dom一個月儲1萬蚊

iktf

你玩女人

我刷龍撚

艦女人

跟我買煤氣公司 冇老點

淨係識鹿島

發覺開始對打工有實感之後反而洗少左

睇多幾本啦

你開始出糧之後任洗

要儲錢

應該點開始進修?

未說服老母?

輸左

起碼睇晒呢兩三年既書

笑4

島風kun

艦娘冇J/冇肌肉唔好叫艦娘,ok?

病左兩日 好想刷光龍撚呀

我準備allin煤氣公司 有錢齊齊賺

病多兩日係屋企刷

打J都冇力

果次仲話港燈
分拆左電能實業 港燈得番D債

乜9呀 我不嬲都話買煤氣公司

煤氣聽日跌到15左右我就買

做人做狗自己決定

無本金 借d黎

好平咋wo

我之前都有諗過供煤氣 而家扶他入場我即刻覺得好彩無做

都係收息姐 你又唔係炒

我記得你話both

all in 煤氣put

再研究下

決定今日停一日ubra n車 all in dragon dick

咁買住一半先

計過數應該d yen都要轉返做港紙
轉正之前應該唔去得旅行

有錢多好

我已經十幾年無去過旅行

你有女

收息拎黎課金

有錢就唔洗買

我阿媽睇八字 話我今年唔好跟人投資
我唯一一次想跟就係扶他

公用股伏得去邊呀 唔通咁撚大間煤氣公司會執柒咩

咁岩大好機會聽日除淨 唔買就真係on9

有錢先買到
本金細賺得幾多

你買唔買都係咁有錢

教我帶口罩個姐姐有d靚女

你教番佢帶condom/食藥

教埋我ok?唔識

子宮環

好似真係有學過
希望第時冇人搵我帶

又爆post係咪痴線

咪cc post咁 幾時返去接濟OT

short call

派左100石 記得收 唔好蝕比個仆街

異世界第二人生都幾柒

有安希野世奶同中島愛 依家冇了

人地斯巴達也都無事
個作者自己膠

個作者自己係twitter發癲 傻鳩一枚

早幾次番去都無人係度

兩隻狗擺埋一齊好撚過癮

其實點解大陸三十年前寫到爛既轉生系而家日本仔先係度寫

但係變左日文就高級好多

我覺得係劣化版 唔入味

異世界娼婦

條經而家先去到n字

風得呢3隻 想準備下次古戰 新超得鳥人同高文 超邊隻好

藍箱加左屬晶 得3粒 笑左

一定要呢兩隻既話鳩文

冇其他角了

好撚過屬輝先啦大佬

但係鳥人好好打 不過冇79都唔多洗打古戰

一舊屎同兩舊屎既分別

其他屬無野超? 講真古戰既話我又唔覺得多隻鳩文幫到你D咩

一舊係屎 一舊起碼係飯粒

係滑沙bi

新超半隻限都冇?

幾時去食放題

咁我留住個超先

我唔敢係香港係魚生

舊AC新手超咪無

入股cy
邊度課就邊度攞返本金

我黑人問號 你望下有咩揀講出黎研究下

我個新超都冇

你有撚新超

點會冇

咁點炎上佢

以前d大陸仔寫得正d
大陸仔光明正大開後宮全體中出
日本仔寫到d主角變哂草食男

照炎 等佢股價跌就大手吸納

啲野同地產巴一樣 拎番佢d圖

系

係咁流鼻水 有冇人可以借張梳化比我訓

咁有既野唔同喇掛 你邊D無

我搵人借大脾

又要諗定用咩topic

kawaii fufu power全開

刁大大上台後大陸仔而家都唔俾寫18禁情節

屌咁有乜撚野睇

升級練功尋寶

=.=我覺得大陸仔寫得好好多

我唔識睇簡體 睇得仲慢過日文

輕小說門檻太低，好多熱門野d文筆都好撚屎

禁一個制就可以繁簡轉換

chrome自動變哂繁體

唔識

睇開性轉

扶他

未上台都已經寫花芯 花蕊
上台後直頭直接飛去事後

有啲要入群先有得睇扑野

課金

轉生做九妹在異世界開始第二人生

要轉就轉七 屌哂全部女

轉生都轉得冇志氣過人
梗係揀做垃卡冇

畀人打一下就收皮

比把劍伏左2次之後真係比把劍mind control左
全空最柒

轉就2比全部人屌

2冇FD好撚毒

on9我轉做仇閃

我轉做龍使
一出門就執到條綠龍

我睇簡體仲快過睇繁體

冇分別

你中英日都冇分別

fufu今晚打U

我繁>>>>>>>日>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>簡 唔識英文

ho

你日文睇3句就要抖

應該都仲係中>英>日啦

我係車睇4頁就要抖

執條男龍

放低留比你

琴日睇到佢地一齊擔遮之後見到後面有圖就收左書

rrday

mk先會在意人地目光
我係日本地鐵都唔用書套直接睇輕小說

我用kindle

京紫我就有圖都照睇 但係安島d圖好毒

唔知 我而家kindle淨係夜晚睇書同睇漫畫用
出街都係鍾意有野渣手多d

執到公龍你就仆街

我驚比人報驚

有咩所謂 屌真係有人理你咩香港

出街拎住本野單手本野最後會彎到仆街 冚都冚唔埋

著件動漫tee 就唔駛擔心人地留意你睇咩

你唔識渣

你單手得都係古人渣書卷咁渣架jer 仲有其他方法咩

是但 我唔係好介意整鄒整花本書
我有時都會係上面畫野寫野咁

你隻手唔夠大?

自從玩左GBF之後就無睇過書

我用手指公禁住個邊之後4隻手指兜底

你示範下

我寧願唔玩都唔會唔睇書唔打gal
手機game=長命工夫消遣用

我玩鴨game多數都好投入

以有涯隨無涯 不了

都係咁上下 有時手指公就係中間
但咁咪就彎晒

mowo

你好用力咩

你溫柔好男人

好平坦

忽然001

還未倒數987